［搞走塑］其實除左環保之外，衛生常識都好重要

點解調味料要有獨立包裝？
咪就係有d撚屌拎埋糖盅隻奠攪自己杯野
有d仲要奶埋隻羹再放入去囉
早排先有個阿伯就係咁俾人打死左

買面包用自備袋
無問題
但你咁大條法包就咁暴露係空氣外面
其實會痴左好多塵同污染物
到時食到肚痛唔好賴人地唔乾淨

呢個就最on9
食落肚既野梗係衛生行先嫁啦
唉都廢事入去教精佢地